# Деньки | FrontEnd

Этот репозиторий содержит фронтенд часть Canvas App Деньки.

## Стек
- Vue
- HTML
- CSS
- JavaScript
- BootStrap

## Страницы сервиса

![](https://habrastorage.org/webt/tp/7n/lx/tp7nlxtntb5mcoidne39rouwqgc.png)
1. Приветствие
    - На этом этапе пользователь видит своего аватара, который получает лицо, когда юзер называет своё имя

![](https://habrastorage.org/webt/t0/9u/lt/t09ultgji2lulf1ensll1btc9pk.png)
2. Подключение сервиса Google Fit
    - С помощью него сервис получает данные о сне пользователя через MI Band

![](https://habrastorage.org/webt/m4/bn/8x/m4bn8xyolhs9epxt6shnjoe27ug.png)
3. Перечисление возможностей
    - На этом этапе пользователь видит возможности сервиса, в каждый из которых он может перейти: рекомендации по сну, задачи на день, история настроения, управление светом.

![](https://habrastorage.org/webt/a0/eq/8y/a0eq8ymsupo4hklyptide7mwr8o.png)
4. Рекомендации по сну
    - Пользователь видит рекомендации когда и сколько спать, занятия рекомендованные для повышения настроения. Предложения основаны ответе модели machine learning, обученных на истории сна пользователя из смарт-часов и промежутках "доброй ночи-доброе утро" и средних показателях сна для людей его(её) восраста.

![](https://habrastorage.org/webt/d2/xk/rc/d2xkrc664lc_dkno7o39p00g-ms.jpeg)
5. Задачи на день
    - Пользователь вводит свои цели на день, которые будут использованы для рекомендаций занятий.

![](https://habrastorage.org/webt/70/z6/vd/70z6vd_tiy_c49p8bmqqoq9hj8w.jpeg)
6. История настроения
    - Каждое утро от пользователя будет собираться фидбек по его настроению, который будет служить основой для рекомендаций сервиса.
    
https://youtu.be/5bu59605yAM
7. Управление сном
    - Если у пользователя подключена умная лампочка, наш сервис будет помогать пользователю заснуть при помощи медленного затухания света или проснуться включая свет после фразы "доброе утро".
